原來肥婆要兩個人價錢坐地鐵

我屌你老母臭肥婆，明知自己肥就米撚逼埋黎坐，話說，頭先坐地鐵，有條臭肥婆見到中間得翻一個位，就一下坐入黎，搞到我得返半個位坐，仲要好似咩事都冇發生咁，出返去俾兩個人錢先坐啦，屌你大肥婆。